【突發】梁洛施Isabella 於大陸工作患上肺炎

唔會有錢冇……掛

抵

近照

肺炎可大可小🤔小小超仲會唔會探佢

近照似男人
不過係靚男仔

頭型太長 但五官無敵

算唔算馬面

正斗

塊面算唔算起晒角？

個鼻好靚

混血

真係好似人妖

佢五官面型係完全對稱，無論咩角度影都唔會出事

我覺得普遍馬交妹都靚過港女

當年睇yes！有第一張相 j左我起碼10次

吉野妹 佢算唔算馬面

點會唔算

優良基因播種器

少有馬面都靚

同李澤楷生三個

連登仔：人妖 起角 不屌

gg

點解以前個樣有baby fat靚咁多

rip

佢有五十億，打工為閒暇

靚喎

當年佢出寫真 我記得有人上網問書展邊度有得買 有人回咗句垃圾桶大把

大陸肺炎即係普通咳 佢哋叫病毒性肺炎 好on9

人妖

係塊面起曬角 但都好靚

濃妝唔襯佢 淡妝

睇完d 近照
有錢真好

中國真係咩病都吊點滴

我老爺係李家誠

混血 果陣味勁重

其實佢真係好靚

其實佢幾有氣質

共享支那人榮膺

共享支那人榮耀

俾小小超玩殘了…

佢唔會死既 只係變到無能力照顧愈黎愈大既細路
d細路都開始要學野 跟佢未必有最好既教育

雞又雞唔曬 佢係葡萄牙貴族私生女嚟

演技好好 刺青 伊莉沙白 都做得唔錯

殘體字屌你老母

少左啲女性柔媚 所以唔係好多男人buy 反而做model就好正

好靚 係面型差少少

恭喜晒

簽返經理人返黎香港 即刻有打手開哂post

早死早著

有誠仔睇住

幫李家生3件 仲要3個都係有慈菇頂
已經夠佢食下半世啦

就係個面型靚

伊莎貝拉

結衣bb

我都覺得似

手快出錯關鍵詞添 thanks

咁都叫打手……我係TL打手都唔係梁洛施打手啦

btw 佢翻香港咩 我以為佢留係大陸

將來兒子大了，王子復仇記，我地都有命睇到架

重要男家係潮洲佬，跟本冇得輸

食咁多煙
個度又大霧
預左啦

講緊你自己？

邊忽似